請問以後想結婚係咪要請定私家偵探？

毒撚要埋單就緊架啦
但勢估唔到唔只係幫mk 埋單，仲要幫雞埋單！
唉